香港經濟日報都聞到浸除啦

iM 先出曾智華片，今日又林本利吊政府

晴報又大幅報導烈士生平

証明呢單野100% 觸動到中產同有錢佬神經

佢地搞投票幫下手表達民意